﻿1969~2012年裏番動畫目錄表 (Hanime)
google doc
https://docs.google.com/spreadsheet/pub?key=0AjOHlgjkXl6HdFgwS1ducEljUFRnZGRrWXVzWnZsZHc&output=html
github
https://github.com/wotupset/jphanime_data

Maintain history: wotupset
2013-07-29 
開始使用git版本庫維護更新
2013年的資料開始更新
舊資料為"2012-07-20,セレカノ SEX.2,"之前的範圍

